所有麻甩女人其實都係死姣婆

扮曬同男人friend 其實根本係收兵
同班娘娘冇分別

其實世人係咪真係咁睇?

如果佢係男人樣 我會信佢係麻甩婆

如果係普通女仔樣 但唔靚呢?

唔靚就唔係姣

點睇啲同男仔好friend但唔靚既女仔

做兄弟一流

同感

係唔姣你
Sor

雞

麻甩女人唔鍾意你咋

邊個話唔靚就唔係姣
都可以好姣，只係你唔受姐

都係姣婆